{
  " total harvest value": "總收成價值",
  "1 GNANA calculated as 1.389 BANANA": "1 GNANA 兌換 1.389 BANANA",
  "1d": "1  天",
  "Reflect Fee": "獎勵費用",
  "2 WAYS TO PARTICIPATE": "2 種參與方式",
  "25 % of tokens unlock immediately and the remaining 75% vest linearly over 90 days.": "25% 代幣立即解鎖，其餘 75% 於 90 天內逐漸歸屬。",
  "Burn Fee": "銷毀手續費",
  "30d": "30 天",
  "365d": "365 天",
  "7d": "7 天",
  "95% goes to the seller, 4% goes to the NFA Community, and 1% goes to the ApeSwap Treasury.": "95% 歸賣方，4% 歸 NFA 社區，1% 歸 ApeSwap 國庫。",
  "99Starz": "99Starz",
  "A new array of pools will be made available only to GNANA holders": "僅允許 GNANA 持有者進入一系列新礦池",
  "APE HARDER": "APE HARDER",
  "APPROVE": "授權",
  "APPROVE CONTRACT": "合約授權",
  "APPROVED": "已授權",
  "APR": "APR",
  "APR:": "APR:",
  "APY": "APY",
  "About": "關於",
  "Accept": "接受",
  "Access to secondary offerings for a higher token allocations": "可獲取更多代幣的二次發行",
  "Access unique pools with higher APRs": "訪問 APR 數量更大的特有礦池",
  "Accounts": "賬戶",
  "Active": "活躍",
  "Add": "添加",
  "Add Liquidity": "添加流動性",
  "Add Liquidity To Receive LP Tokens": "添加流動性以接收 LP 代幣",
  "Add liquidity to receive LP tokens": "添加流動性以接收 LP 代幣",
  "Add to Metamask": "添加至 Metamask",
  "Added by user •": "由用戶添加 •",
  "Admin Pools": "Admin 池",
  "Admins will be allocated OBIE tokens from grandpa Obie Dobo.": "創始人 Obie Dobo 將為 Admin 分配 OBIE 代幣。",
  "All Sales are Final": "所有銷售均為終局性",
  "Amount": "金額",
  "Amount contributed": "貢獻額",
  "Ape Stats": "Ape Stats",
  "ApeLabs": "ApeLabs",
  "ApeRocket": "ApeRocket",
  "ApeSwap Stats": "ApeSwap Stats",
  "ApeTV": "ApeTV",
  "ApeZone": "ApeZone",
  "Apeswap pair to be created": "將創建 Apeswap 配對",
  "Apply to be listed today!": "申請今日列出！",
  "Approve": "授權",
  "Approved!": "已授權！",
  "Auction": "拍賣",
  "Auction Order": "拍賣指令",
  "Auction Start Length": "拍賣開始長度",
  "Audits": "審計",
  "Authorization Error": "授權錯誤",
  "Available": "可用",
  "BALANCE": "餘額",
  "BANANA": "BANANA",
  "BANANA Burns": "BANANA 銷毀",
  "BANANA IN CIRCULATION": "BANANA 流通",
  "BANANA Price": "BANANA 價格",
  "BECOME A PARTNER": "成為夥伴",
  "BEGINNER APE? START HERE": "APE 新手？由此開始",
  "BPD": "BPD",
  "BRIDGE": "橋樑",
  "BUILD": "建造",
  "Back": "返回",
  "Back Home": "返回主頁",
  "Back to Self-Serve Launchpad": "返回自助服務啟動台",
  "Balance": "餘額",
  "Banana Pools": "Banana 池",
  "Base Color": "底色",
  "BiShares": "BiShares",
  "Bid": "出價",
  "Bidder": "出價者",
  "Bidding Error": "出價錯誤",
  "Binance": "Binance",
  "Bitfresh": "Bitfresh",
  "Block": "塊",
  "Block Number": "塊編號",
  "Blog": "博客",
  "Bought For": "購買用於",
  "BscScan": "BscScan",
  "Bug Bounty Program": "漏洞賞金計劃",
  "Burn": "銷毀",
  "Burning": "銷毀",
  "Burning Vaults": "銷毀金庫",
  "Burns at least 50% of every harvest in the form of $BANANA": "每次銷毀至少 50% $BANANA 形式的收成",
  "Buying Golden Banana has a 30% cost.": "購買 Golden Banana 的成本為 30%。",
  "CLAIM": "領取",
  "CLAIMED": "已領取",
  "COLLECTING BANANA": "收取 BANANA",
  "CONTRIBUTE": "貢獻",
  "CONTRIBUTION WINDOW": "貢獻窗口",
  "CONVERT": "轉換",
  "CREATE PRESALE": "創建預售",
  "Cancel": "取消",
  "Cancel Your Listing": "取消上市",
  "Checkout the NFA aftermarket on NFTKEY!": "在 NFTKEY 上檢驗 NFFFA 二級市場！",
  "Claim": "領取",
  "Claimed": "已領取",
  "Clear all": "全部清除",
  "Click here or Drop your PNG/SVG file here!": "單擊此處或將您的 PNG/ SVG 文件放在此處！",
  "Close": "關閉",
  "Collect a 2% Reflect Fee on all GNANA Transactions": "所有 GNANA 交易收取 2% 獎勵費用",
  "Collection": "收取",
  "Coming Soon": "即將來臨",
  "Commit": "允諾",
  "Committed value": "允諾價值",
  "Common bases": "共同庫",
  "Community": "社區",
  "Confirm": "確認",
  "Confirm Swap": "確認交換",
  "Confirm this transaction in your wallet": "確認您的錢包中的此項交易",
  "Connect to a wallet to find pools": "連接至錢包以尋找池",
  "Continue": "繼續",
  "Contribute": "貢獻",
  "Converting": "轉換",
  "Cool Pools": "冷池",
  "Core": "核心",
  "Create": "創建",
  "Create Pool & Supply": "創建池與發行量",
  "Create Your Presale": "創建您的預售",
  "Create pool.": "創建池。",
  "Current": "當前",
  "Custom Token": "定制代幣",
  "DEVELOPMENT": "開發",
  "DISTRIBUTED BANANA/BLOCK": "分佈式 BANANA/ 塊",
  "DOCUMENTATION": "文檔",
  "Daily": "每日",
  "Daily APY": "每日 APY",
  "Vaulting Platform": "金庫平台",
  "Decentralized Index Funds": "去中心化指數基金",
  "Hatch Your Destiny": "孵化您的命運",
  "An NFT Gating Ecosystem": "NFT 遊戲生態系統",
  "Decentralized Retro Gaming": "去中心化復古遊戲",
  "Deposit": " 存入",
  "Deposit Fee": "存入費用",
  "Dev/Other": "開發/其他",
  "Did Not Sell": "未銷售",
  "Disable Multihops": "禁用多跳通信",
  "Dismiss": "解僱",
  "Documentation": "文檔",
  "Don’t show this again": "不要再次顯示",
  "Dragonary": "Dragonary",
  "Dual": "雙重",
  "Duration": "期限",
  "ENABLE": "啟用",
  "EXPERIMENT": "實驗",
  "EXPLORE": "探索",
  "Earned": "收益",
  "Earned Value": "收益價值",
  "Earnings": "收益",
  "Enable": "啟用",
  "Enabled": "已啟用",
  "Enabling": "正在啟用",
  "End": "終結",
  "Ends in": "終止",
  "Enter a valid slippage percentage": "輸入有效滑價百分比",
  "Enter valid list location": "輸入有效列表位置",
  "Error importing list": "錯誤導入列表",
  "Exchange": "交換",
  "Exclusive IAO Access": "專用 IAO 訪問",
  "Exclusive Pools": "專用池",
  "Exclusive perks": "專有特權",
  "Expanded results from inactive Token Lists": "非活躍代幣列表擴展結果",
  "Expert Mode": "專家模式",
  "Eyes": "眼睛",
  "FAQ": "常見問題解答",
  "Face Color": "面色",
  "Farms": "農場",
  "Fee": "費用",
  "Fee1": "費用 1",
  "Fees": "費用",
  "Find other LP tokens": "找到其他 LP 代幣",
  "For sale": "出售",
  "Frame": "框架",
  "GNANA": "GNANA",
  "GNANA Holdings": "GNANA 持有",
  "GNANA IN CIRCULATION": "GNANA 流通",
  "GNANA is a reflect token with a 2% transfer fee": "GNANA 是一種獎勵代幣，須收取 2% 轉讓費",
  "GNANA is being lined up to be the official governance token of ApeSwap": "GNANA 正在排隊等候成為 ApeSwap 的官方治理代幣",
  "GO TO IAOs": "前往 IAO",
  "GO TO POOLS": "前往池",
  "GOLDEN BANANA": "GOLDEN BANANA",
  "Gain access to GNANA only IAO allocation": "獲得僅擁有 GNANA 的 IAO 分配",
  "Galactic Arena": "Galactic Arena",
  "Get": "獲得",
  "Github": "Github",
  "Gnana Breakdown": "Gnana 明細",
  "Gnana Utility": "Gnana 效用",
  "Good Project": "良好項目",
  "Governance Proposals": "治理建議",
  "HARVEST": "收成",
  "HEADS UP, APES!": "當心，APES!",
  "HOLD": "持有",
  "HOW IT WORKS": "運作方式",
  "Hardcap": "硬頂帽",
  "Hat": "上限",
  "Have any other burning questions about SS-IAOs? Check out our": "SS-IAO 是否有任何其他銷毀問題？檢查我們的",
  "Hide": "隱藏",
  "Hide or show expandable content": "隱藏或顯示可擴展內容",
  "Hifi": "Hifi",
  "History": "歷史",
  "Home": "主頁",
  "Hot": "熱門",
  "Hot Farms": "熱門農場",
  "How are winners selected?": "如何選擇獲獎者？",
  "How it works": "運作方式",
  "How the Clock Works": "時鐘運作方式",
  "How to Create an SS-IAO": "如何創建 SS- IAO",
  "I understand": "我理解",
  "I understand what I am doing and want to enable unlimited conversion.": "我理解自己在做什麼，並希望啟用無限轉換。",
  "IAO": "IAO",
  "IAOs run anywhere from 12-24 hours to ensure everyone across the globe has time to enter with ease.": "IAO 可 12-24 小時運行在任何地點，以確保全球各地的所有人隨時可輕鬆進入。",
  "IAZO failed please claim your refund": "IAZO 失敗，請領取您的退款",
  "IAZOs": "IAZO",
  "INNOVATION": "創新",
  "COMMITMENT": "承諾",
  "If softcap is met, but hardcap is not, burn the remaining tokens allocated to the token sale.": "若軟頂滿足，但硬頂不滿足，則可將分配銷售的剩餘代幣銷毀。",
  "If you purchase a token from this list, you may not be able to sell it back.": "如果您從此列表購買代幣，則可能無法回購。",
  "If you’re not selected, you won’t be able to claim. Better luck next time!": "若您未被選中，則將無法領取。祝您下次好運！",
  "Import": "導入",
  "Import at your own risk": "導入風險自行承擔",
  "Inactive": "不活躍",
  "Info": "資訊",
  "Information": "資訊",
  "Initial Ape Offerings": "Ape 首次發行",
  "Official Initial Ape Offerings": "Ape 官方首次發行",
  "Invalid pair.": "無效配對。",
  "Invalid recipient": "無效接收者",
  "JDI": "JDI",
  "Key Disclaimers": "密鑰免責聲明",
  "LAUNCH YOUR OWN": "自行啟動",
  "LEARN MORE": "了解更多詳情",
  "LIQUIDITY": "流動性",
  "LIST YOUR NFA": "列出您的 NFA",
  "LP OFFERING": "LP 發行",
  "LPs to Remove": "將移除的 LP",
  "LP tokens in your wallet": "您的錢包中的 LP 代幣",
  "Last for": "持續時間",
  "Leaderboard": "排行榜",
  "Learn more": "了解更多詳情",
  "Limit Per User Missing": "每位用戶自助服務限制",
  "Liquidity": "流動性",
  "Liquidity Listing Price Missing": "流動性上市價格自助服務",
  "Liquidity Listing Price Too High": "流動性上市價格過高",
  "Liquidity Listing Price Too Low": "流動性上市價格過低",
  "Liquidity Lock": "流動性鎖定",
  "Liquidity Lock Missing": "流動性鎖定自助服務",
  "Liquidity Percent Missing": "流動性百分比自助服務",
  "Liquidity Provider Fee": "流動性提供者費用",
  "List": "列出",
  "Lists": "列表",
  "Loaded": "已載入",
  "Loading": "正在載入",
  "Loading...": "正在載入...",
  "Lock Liquidity for": "鎖定流動性",
  "Locked": "已鎖定",
  "Lottery": "彩票",
  "Manage Tokens": "管理代幣",
  "Manage this pool.": "管理此池。",
  "Marketplace": "市場",
  "Max": "最大",
  "Max Spend": "最大支出",
  "Medium Is Not a Valid URL": "媒介並非有效的 URL",
  "Medium URL Missing": "媒介 URL 自助服務",
  "Min": "最低",
  "Minimum received": "最低接收量",
  "Missing dependencies": "自助服務依賴",
  "Monthly": "每月",
  "More": "更多",
  "More Info": "更多資訊",
  "Mouth": "嘴巴",
  "Multiplier": "乘數",
  "Multiplier:": "乘數：",
  "NFA": "NFA",
  "NFA Auction": "NFA 拍賣",
  "NFA Index": "NFA 指數",
  "NFA Staking": "NFA 抵押",
  "Nfa Staking Pools": "NFA 抵押池",
  "NFA Selected": "NFA 選擇",
  "NFAs Selected": "NFA 選擇",
  "NFAs will be auctioned in the order they are submitted.": "NFA 將按提交順序拍賣。",
  "NFT in wallet": "錢包中的 NFT",
  "NFTY Network": "NFTY 網絡",
  "NO": "無",
  "Never": "從不",
  "Next": "下次",
  "Next Sale": "下次銷售",
  "No NFTs to claim": "無可領取的 NFT",
  "No liquidity found.": "未發現流動性。",
  "No recent transactions": "最近未交易",
  "No results found": "未發現結果",
  "Non Fungible Apes": "非同質化 Ape",
  "OUR IAO IDEOLOGY": "我們的 IAO 理念",
  "OVERFLOW MODEL": "溢出模型",
  "Official": "官方",
  "On": "開啟",
  "Once you are happy with the rate click supply to review.": "一旦您對價格感到滿意，請點擊供應進行審查。",
  "Only use this mode if you know what you’re doing": "僅在您理解自己的行為時方可採取此模式",
  "Oops, page not found.": "哎呀，頁面未找到。",
  "Option 1": "選項 1",
  "Option 2": "選項 2",
  "Output will be sent to": "輸出將發往",
  "Overview": "概覽",
  "PARTICIPATE NOW": "立即參與",
  "Pacoca": "Pacoca",
  "Pairs": "配對",
  "Partners Supporting The Jungle": "The Jungle 支援夥伴",
  "Partnership Application": "夥伴關係應用程式",
  "Passive Farming": "被動耕種",
  "Past": "過去",
  "Paste address": "貼上地址",
  "Pending Confirmation": "待確認",
  "Percentage of raise to lock in liquidity": "籌資佔鎖定流動性百分比",
  "Please be informed": "請告知",
  "Please choose a liquidity listing price": "請選擇流動性上市價格",
  "Please choose a liquidity lock percentage": "請選擇流動性鎖定百分比",
  "Please choose higher your liquidity listing price": "請選擇更高的流動性上市價格",
  "Please enter a longer IAZO time than the minimum": "請輸入超出最低期限的較長 IAZO 時間",
  "Please enter a shorter IAZO time than the maximum": "請輸入超出最大期限的較短 IAZO 時間",
  "Please enter a softcap less than the hardcap": "請輸入低於硬頂的軟頂",
  "Please enter a valid url": "請輸入有效的 url",
  "Please enter a valid wallet address": "請輸入有效的錢包地址",
  "Please enter the amount of tokens for sale": "請輸入出售的代幣數量",
  "Please raise your liquidity listing price": "請提高您的流動性上市價格",
  "Please type the word \"confirm\" to enable expert mode.": "請鍵入「確認」一詞啟用專家模式。",
  "Please upload a file size under 1MB": "請上載小於 1MB 的文件",
  "Please wait...": "請等待...",
  "Pool Found!": "已找到池！",
  "Pool Tokens": "匯集代幣",
  "Pooled": "已匯集",
  "Pools": "池",
  "Post sale liquidity": "出售後流動性",
  "Presale Creator": "預售創建者",
  "Presale info": "預售資訊",
  "Presale price": "預售價格",
  "Price": "價格",
  "Price Impact": "價格影響",
  "Price Per Token Missing": "代幣價格丟失",
  "Price Updated": "價格更新",
  "Price of 1": "1 個的價格",
  "Proceeds": "收益",
  "Propose and Vote on platform decisions": "提議並對平台決定投票",
  "Provider Error": "提供者錯誤",
  "Put Your NFA Up For Auction!": "將您的 NFA 加入拍賣！",
  "READ MORE": "閱讀更多資訊",
  "REFUND": "退款",
  "REFUNDED": "已退款",
  "RETURN": "返回",
  "CURRENT RATES": "當前利率",
  "Raised": "已籌集",
  "Rarity": "稀有",
  "Read More": "閱讀更多資訊",
  "Read more about unsupported assets": "閱讀更多關於不支援資產的資訊",
  "Read the": "閱讀",
  "Receiving address": "接收地址",
  "Recent Transactions": "近期交易",
  "Recipient": "接收者",
  "Register for a chance to win": "登記以獲取機會",
  "Register your interest in winning an NFT below.": "請在下面登記您對贏取 NFT 的興趣。",
  "Remove": "移除",
  "Remove Liquidity": "移除流動性",
  "Removing": "移除",
  "Returning": "返回",
  "Reward Tokens": "獎勵型代幣",
  "Route": "路徑",
  "SS-IAO Best Practices": "SS-IAO 最佳實踐",
  "STAKE": "抵押",
  "STAKE LP": "抵押 LP",
  "SWAP": "交換",
  "Safety Alert": "安全警示",
  "Search": "搜尋",
  "Search by ape name": "按 ape 名稱搜尋",
  "Search name or paste address": "搜尋名稱或貼上地址",
  "See your Liquidity Positons": "查看您的流動資金情況",
  "Select a Token": "選擇代幣",
  "Select a token": "選擇代幣",
  "Self - Serve Launchpad": "自助服務啟動台",
  "Self-Serve": "自助服務",
  "Self-Serve Launchpad Info": "自助服務啟動台資訊",
  "Sell your Non-Fungible Ape to the highest bidder": "將您的非同質化 Ape 出售給最高出價者",
  "Share of Pool": "池份額",
  "Share of pool": "池份額",
  "Soft Cap": "軟頂",
  "Softcap": "軟頂",
  "Softcap Missing": "軟頂丟失",
  "Softcap Must Be Less Than Hardcap": "軟頂必須小於硬頂",
  "Something went wrong": "發生錯誤",
  "Stake": "抵押",
  "Stake LP tokens": "抵押 LP 代幣",
  "Stake LP tokens to earn BANANA": "抵押 LP 代幣以賺取 BANANA",
  "Stake LP tokens to earn Rewards": "抵押 LP 代幣以賺取獎勵",
  "Stake OBIE to earn new tokens.": "抵押 OBIE 以賺取新的代幣。",
  "Stake your Non-Fungible Ape for profits from the auction": "抵押您的非同質化 Ape ，以賺取拍賣利潤",
  "Stake:": "抵押：",
  "Staked": "已抵押",
  "Staked Amount": "抵押數量",
  "Staked Value": "抵押價值",
  "Staking": "正在抵押",
  "Staking / Committing": "抵押/承諾",
  "Start": "開始",
  "Start earning passive income with your cryptocurrency!": "開始以您的加密貨幣賺取被動收入。",
  "Starts in": "開始",
  "Supply": "發行量",
  "Swap Anyway": "以任何方式交換",
  "Swapping": "交換",
  "Swiper not found": "未發現 Swiper",
  "TOTAL BANANA BURNED": "已銷毀 BANANA 合計",
  "Total Value Locked": "已鎖定總價值",
  "TVL All Pools": "TVL 所有池",
  "Teams & Profile": "團隊和配置",
  "Telegram Is Not a Valid URL": "Telegram 並非有效 URL",
  "Telegram URL Missing": "Telegram URL 丟失",
  "The Rules are the Same": "規則相同",
  "Community-Driven iGaming Platform": "社區驅動 iGaming 平台",
  "The funds raised are used to finalize development and launch the project": "籌集資金用於開發的最終確定和項目的啟動",
  "The ratio of tokens you add will set the price of this pool.": "您添加的代幣比率將確定該池的價格。",
  "These projects are meant to be unique and push the boundaries of crypto forward": "這些項目非常獨特，將推動加密貨幣邊界向前拓展",
  "Tier": "層級",
  "Tier 1": "第 1 層",
  "Tier 2": "第 2 層",
  "Tier 3": "第 3 層",
  "Tier 4": "第 4 層",
  "Tier 5": "第 5 層",
  "Timeframe": "時段",
  "To raise (USD)": "籌集（美元）",
  "Token": "代幣",
  "Token Address...": "代幣地址...",
  "Token Logo": "代幣標識",
  "Token Logo File Not Valid": "代幣標識文件無效",
  "Token Logo File Size To Large": "代幣標識文件變大",
  "Token Logo Missing": "代幣標識丟失",
  "Token Sale Exceeds User Balance": "代幣出售量超出用戶餘額",
  "Tokenomics": "代幣經濟",
  "Tokens": "代幣",
  "Tokens For Sale Missing": "擬售代幣丟失",
  "Tokens Withdrawn": "代幣已提取",
  "Tokens available": "代幣可用",
  "Tokens bought": "代幣購買",
  "Tokens harvested": "代幣收成",
  "Tokens vested": "代幣歸屬",
  "Total Staked": "抵押總量",
  "Total Staked Amount": "抵押總額",
  "Total Staked Value": "抵押總價值",
  "Total pooled tokens": "匯集代幣總數",
  "Total raised (% of target)": "籌集總額（佔目標%）",
  "Trade": "換取",
  "Trade in for BANANA, or keep for your collection!": "換取 BANANA 或保留收取數量！",
  "Trade in your NFT for BANANA, or just keep it for your collection.": "NFT 換取 BANANA 或保留收取數量。",
  "Transaction Error": "交易錯誤",
  "Transaction Settings": "交易設置",
  "Transaction Submitted": "交易提交",
  "Transaction rejected.": "交易被拒絕。",
  "Transfer": "轉讓",
  "Transfer NFT": "轉讓 NFT",
  "Transferring": "正在轉讓",
  "Trust NFT": "信任 NFT",
  "Turn On Expert Mode": "啟用專家模式",
  "Twitter Is Not a Valid URL": "Twitter 並非有效 URL",
  "Twitter URL Missing": "Twitter URL 丟失",
  "Tx deadline (mins)": "Tx 截止時間（ 分鐘）",
  "UNLOCK WALLET": "解鎖錢包",
  "USD": "美元",
  "USD MARKET CAP": "美元市值",
  "Unexpected error. Please contact support: none of the calls threw an error": "意外錯誤。請聯絡支援： 所有調用均未引發錯誤",
  "Unexpected issue with estimating the gas. Please try again.": "礦工費估算意外出錯。請再次嘗試。",
  "Unknown Source": "未知來源",
  "Unstake": "解除抵押",
  "Unstake LP tokens": "解除 LP 代幣抵押",
  "Unsupported Assets": "不支援資產",
  "VESTING SCHEDULE": "歸屬時間安排",
  "Valuable Vaults": "貴重金庫",
  "Value": "價值",
  "Value must be greater than": "價值必須大於",
  "Value must be less than": "價值必須小於",
  "Vaults": "金庫",
  "Very Nice": "非常好",
  "Vesting time": "歸屬時間",
  "View Project Site": "查看項目場址",
  "View on BscScan": "在 BscScS 上查看",
  "View on explorer": "在 explorer 上查看",
  "View project site": "查看項目場地",
  "WARNING": "警告",
  "WITHDRAW": "提取",
  "Waiting For Confirmation": "等待確認",
  "Wallet Address or ENS name": "錢包地址或 ENS 名稱",
  "We thoroughly vet applicants to choose projects we believe in as long term partners": "我們徹底審核申請人，以選擇我們相信可長期合作的項目",
  "Website": "網站",
  "Website Is Not a Valid URL": "網站並非有效 URL",
  "Website URL Missing": "網站 URL 丟失",
  "Weekly": "每週",
  "Welcome all Apes!": "歡迎所有 Apes!",
  "A Play-to-Earn NFT Battleground": "邊玩邊賺 NFT 戰場",
  "Welcome to the Self-Serve Auction House!": "歡迎來到自助服務拍賣行！",
  "What is it good for?": "它有什麼好處？",
  "When News Ser?": "何時發佈消息？",
  "When the auction ends the NFA will be sent to the highest bidder. No execptions!": "拍賣結束時 NFA 會發送給最高出價者。無一例外！",
  "Why be a human, when you can be an ape?": "既然可選擇成為猿類，為何成為人類？",
  "Winners are selected at random! Good luck!": "隨機選出獲獎者！祝您好運！",
  "Winners will be able to claim an NFT on this page once the claiming period starts.": "一旦領取期限開始，獲獎者將能夠在該頁面上領取 NFT。",
  "Withdraw Fee": "提取費用",
  "Withdraw Tokens": "提取代幣",
  "YES": "是",
  "Yearly": "每年",
  "Yearly APY": "每年 APY",
  "You are the first liquidity provider.": "您是首個流動性提供者。",
  "You do not accumulate reflect fees when your GNANA is staked in a pool": "當您的 GNANA 儲存在池中時，您不會累積獎勵費用",
  "You do not have any NFAs in your wallet": "您的錢包中無任何 NFA",
  "You do not have any NFAs staked": "您未抵押任何 NFA",
  "You don’t have liquidity in this pool yet.": "您目前在池中尚無流動性。",
  "You have no NFTs to claim at this time, but you can still see the NFTs in this series below.": "您此時無可領取的 NFT，但您仍可在如下系列中發現 NFT。",
  "You may cancel your entry any time before your auction begins.": "您可在拍賣開始前隨時取消您的加入。",
  "Your APR": "您的 APR",
  "Your APR (%)": "您的 APR (%)",
  "Your Ape Stats": "您的 Ape 統計",
  "Your Apes": "您的 Ape",
  "Your BANANA earnings ($)": "您的 BANANA 收益（美元）",
  "Your IAZO Length Is Too Long": "您的 IAZO 過長",
  "Your IAZO Length Is Too Short": "您的 IAZO 過短",
  "Your Pending Rewards": "您正在等待獎勵",
  "Your Profile": "您的配置",
  "Your SS-IAO encountered an error. Please contact the ApeSwap team for help.": "您的 SS- IAO 出現錯誤。請聯絡 ApeSwap 團隊尋求幫助。",
  "Your SS-IAO was successfully created!": "您的 SS-IAO 已成功創建！",
  "Your TVL": "您的 TVL",
  "Your contributions": "您的貢獻",
  "Your own personal pools page to reward your hard work": "您自己的個人池頁面，以獎勵您的艱苦工作",
  "Your transaction may be frontrun": "您的交易可能會搶先",
  "Your transaction may fail": "您的交易可能失敗",
  "documentation": "文檔",
  "done": "已完成",
  "fake-url": "偽造 url",
  "fake-url-invalid": "偽造 url 無效",
  "for alternative dashboards!": "用於替代管理中心！",
  "from our own due diligence expert Alpha Rho.": "來自我們自己的盡職專家 Alpha Rho 。",
  "get": "獲得",
  "hours": "小時",
  "in BANANA in Wallet": "以錢包中的 BANANA",
  "index": "索引",
  "limit per user": "用戶限制",
  "list-id": "列表 id",
  "live": "在線",
  "Lock Time:": "鎖定時間：",
  "Completed": "已完成",
  "GitHub Info": "GitHub 資訊",
  "not-supported": "不支援",
  "our guide": "我們的指南",
  "per": "每",
  "valued at": "估值",
  "rarity": "稀有",
  "swap-currency-output": "交換貨幣輸出",
  "to get all the answers!": "獲取所有答案！",
  "upcoming": "即將來臨",
  "Some assets are not available through this interface because they may not work well with our smart contract or we are unable to allow trading for legal reasons.": "某些資產無法通過此界面獲取，因為它們可能與我們的智能合約不符，或我們因法律原因無法允許交易。",
  "By adding this list you are implicitly trusting that the data is correct. Anyone can create a list, including creating fake versions of existing lists and lists that claim to represent projects that do not have one.": "添加此列表，您默認相信數據是正確的。任何人都可以創建列表，包括創建現有列表的假版本以及聲稱代表不包含的任何項目的列表。",
  "The claiming period hasn't started yet. Check back soon.": "領取期限尚未開始。盡快查閱。",
  "Welcome to ApeSwap's Lending Network": "歡迎進入 ApeSwap 的借貸網絡",
  "Welcome to ApeSwap's Farms": "歡迎訪問 ApeSwap 的農場",
  "Welcome to ApeSwap's Pools": "歡迎訪問 ApeSwap 的池",
  "Level %rarityTierNumber% | Rarity %rarityOverallRank% / 1000": "等級 %rarityTierNumber%| 稀有 %rarityOverallRank%/ 1000",
  "By adding liquidity you'll earn 0.2% of all trades on this pair proportional to your share of the pool. Fees are added to the pool, accrue in real time and can be claimed by withdrawing your liquidity.": "透過添加流動性，根據您在池中的份額，您將賺取該對所有交易的 0.2% 。費用添加到池中，實時累積，並可透過提取您的流動性領取。",
  "ApeSwap is a Decentralized Exchange. By nature, this means anyone can create a token and add liquidity. Unlisted tokens may unfortunately be a scam.": "ApeSwap 是一種去中心化的交換。因此，這代表任何人都可以創建代幣並添加流動性。可惜未上市代幣可能是一種騙局。",
  "Are you a project owner?": "您是項目業主嗎？",
  "Add %symbol% to Metamask": "增添%symbol%至 Metamask",
  "Swap failed: %message%": "交換失敗：%message%",
  "Converting from BANANA to GNANA involves paying a 28% burn fee and a 2% reflect fee for a total cost of 30% per conversion. For every 1 BANANA you convert, you will receive 0.7 GNANA.": "從 BANANA 轉換為 GNANA 須支付 28% 銷毀費用及 2% 獎勵費用，每次轉換總成本 30% 。每轉換 1 個 BANANA，您將收到 0.7 個 GNANA。",
  "Buying GNANA involves paying a 28% burn fee and a 2% reflect fee for a total cost of 30%. This means that for every 1 BANANA you trade in, you will receive 0.7 GNANA": "購買 GNANA 須支付 28% 銷毀費用及 2% 獎勵費用，因此總成本 30% 。這代表每交換 1 個 BANANA，您將收到 0.7 個 GNANA。",
  "View on %chain% Scan": "於 %chain% Scan 上查看",
  "HARVEST ALL (%length%)": "收穫所有 (%length%)",
  "Please Note: This account will be the only account capable of retrieving funds raised from the SS-IAO. If this account gets compromised in ANY capacity, ApeSwap has no ability to help. In addition, this is a fully decentralized product, please make sure you understand the risks and procedures before you begin to deploy your SS-IAO.": "請注意：此賬戶將是唯一能夠從 SS-IAO 獲取募集資金的賬戶。若此賬戶任意方面受損， ApeSwap 將無能為力。此外，作為完全去中心化的產品，請確保您在開始部署您的 SS-IAO之前瞭解風險和程序。",
  "You cannot make any changes once you deploy your SS-IAO, and everything is final. All details are included in our documentation and FAQ above.": "您在部署 SS-IAO 時無法作出任何更改，而所有的一切都是最終性的。所有詳細資料都已列入我們的文檔和上面常見問題解答。",
  "SS-IAO's Tokenomics": "SS-IAO 代幣經濟",
  "before you begin to make sure you understand how SS-IAOs work, what you should have in place before create your presale, and the associated risks.": "開始前務必瞭解 SS-IAO 如何運作、創建您的預售之前的準備以及相關風險。",
  "Looking for tips on what the best projects do? Or want to quickly gain support from ApeSwap post launch? Read": "探尋創建最佳項目的訣竅？抑或是希望於啟動後快速獲取 ApeSwap 的支援？閱讀",
  "Run your own decentralized Self-Serve Initial Ape Offering (SS-IAO) to raise funds and liquidity for your project!": "運行您自己的去中心化自助初次 Ape 發行（SS-IAO），為您的項目籌集資金和流動性！",
  "SS - IAOs are NOT ApeSwap endorsed or official ApeSwap partners. Always DYOR. Be sure to read our medium article on DYOR best practices before aping in and always talk with your fellow Apes on the project Reddit thread!": "SS - IAO 非 ApeSwap 認可或官方 ApeSwap 夥伴。務必自行研究。加入 ape 之前確保閱讀我們關於 DYOR 最佳實踐的媒體文章，務必與您的 Ape 同伴開展探討！",
  "This is a fully decentralized and open launchpad, anyone can create an SS-IAO, under any token name, with any capabilities. Also, there is no control of what happens post launch (projects could leave with your money, have an unlimited mint function to extract all liquidity, and/or perform other malicious activity).": "此為一種完全去中心化和開放的啟動台，任何人均可創建任意功能的任何代幣名稱的 SS-IAO 。此外，無法控制啟動後發生什麼情況（項目可能保留您的錢，擁有無限制的鑄幣功能以提取所有流動性，及/或從事其他惡意活動）。",
  "Your final IAO token allocation is based on your percentage of the total committed tokens. Any overflow contributions are refunded proportionally at the end of the raise.": "您的最後 IAO 代幣分配基於您的承諾代幣總數的百分比。任何溢出貢獻將於募集結束時按比例退回。",
  "STAKE NFA": "抵押 NFA",
  "STAKE %stakingTokenName%": "抵押%stakingTokenName%",
  "The data on this page is not always up to date. Please do not rely on it for an accurate representation of your holdings. For similar services, consider our partners such as": "此頁上的數據並非總是最新。請勿將其用於準確顯示您的持有情況。對於類似服務，考慮我們的夥伴，如：",
  "Winners can trade in their NFTs for a BANANA value until the expiry date written below. If you don't trade in your NFT by then, don’t worry: you’ll still keep it in your wallet!": "獲獎者可於下面的截止日前以 NFT 交換 BANANA 。若您屆時未交換 NFT ，請勿擔心：它依然保存在您的錢包中！",
  "Returns are calculated based on current rates, assuming daily compounding. Estimated returns are not guaranteed and are provided for convenience only.": "回報根據當前利率計算，假設每日複利。預期回報並無保證，僅為便利提供。",
  "Expert mode turns off the Confirm transaction prompt, and allows high slippage trades that often result in bad rates and lost funds": "專家模式關閉確認交易提示，允許通常會導致不良利率和資金損失的高滑價交易。",
  "Output is estimated. If the price changes by more than %allowedSlippage%% your transaction will revert.": "估算輸出。若價格變動超過%allowedSlippage%%，您的交易將恢復。",
  "GNANA holders get a share of the fee proportional to their holdings just by having it in their wallets": "GNANA 持有者將其放入錢包，即可獲取與持有量成比例的費用份額。",
  "The 2% reflect fee applies to all GNANA transactions, including transfers, staking in pools, unstaking from pools, and IAO participation": "2% 獎勵費用適用於所有 GNANA 交易，包括轉賬、抵押池、解除池中抵押以及 IAO 參與。",
  "During the last 6 hours each bid extends the clock by 30 minutes. The clock will never increase over 6 hours.": "最後 6 小時中的每次出價延長時鐘 30 分鐘。時鐘永遠不會超過 6 小時。",
  "days": "日",
  "TrustNFT is using AI and big data to accurately evaluate NFTs and unlock their potential for use as loan collateral. Users can combine DeFi with NFTs to earn yield on selected NFT-backed loans. The project addresses major problems in the NFT ecosystem, including low liquidity, investment risk, and the monetization of assets.": "TrustNFT 正在使用 AI 及大數據來準確評估 NFT 並解鎖其作為貸款抵押品的潛質。用戶可將 DeFi 與 NFT 結合，以賺取選定 NFT 抵押貸款的收益。該項目針對 NFT 生態系統中的重大問題，包括低流動性、投資風險和資產貨幣化。",
  "99Starz is creating a results-driven, cross-chain GameFi ecosystem that will allow game studios, gamers, and collectors to participate and win in different ways together. Through their unique GameFi guild model and NFT leasing marketplace, 99Starz will cater to all aspects of the most popular blockchain gaming economies, including Axie Infinity, F1 Delta, and Sorare.": "99Starz 正在創建成果驅動的跨鏈 GameFi 生態系統，這將允許遊戲工作室、遊戲者和收取者以不同方式參與和獲益。透過其獨特的 GameFi 公會模型和 NFT 租賃市場， 99Starz 將全面滿足最受歡迎的區塊鏈遊戲經濟，包括 Axie Infinity、 F1 Delta 和 Sorare 。",
  "Galactic Arena is creating a democratized NFT gaming battlefield! It doesn't matter where your NFT comes from, in this NFTverse, you can bring your favorite heroes with you! Make wagers on PvP battles in real time to top the leaderboard and earn prizes that include BNB, BUSD, and GAN!": "Galactic Arena 正在創建民主化的 NFT 遊戲場！無論您的 NFT 來自何處，於此 NFTverse 中，您可攜帶您最喜歡的英雄！PvP 戰場上實時押注，領先排行榜並賺取包括 BNB、 BUSD 和 GAN 在內的獎勵。",
  "NFTY Network is building a decentralized NFT ecosystem built to facilitate Access-to-Earn, powering digital asset ownership rewards. Their goal is to unlock the true potential of NFTs through gated experiences that connect Web2 and Web3 infrastructures.": "NFTY 網絡正在建設去中心化的 NFT 生態系統，以便於邊訪問邊賺，增強數位資產所有權的回報。其目標是透過關聯 Web2 和 Web3 基礎架構的關聯經驗解鎖 NFT 真實潛能。",
  "CoinaryTV is developing a brand new game called Dragonary for Desktop, iPhone, and Android, where users can play to earn in-game currency. Users will be able to collect, trade, and breed various dragon NFTs and battle against the game or other players to win!": "CoinaryTV 正在為台式機、 iPhone 和 Android 設備開發的全新的遊戲，用戶可邊玩遊戲邊賺取遊戲中的貨幣。用戶將能夠收集、交易和培育各種龍 NFT 以及戰勝遊戲或其他玩家！",
  "BiShares is creating BNB Chain’s first index fund for safely diversifying across multiple crypto assets. Use BNB to purchase a wide basket of assets and gain exposure to the broader crypto market and never miss out on a moon again.": "BiShares 正在創建 BNB 鏈的首個指數基金，以安全地投資多重加密資產。使用 BNB 購買大範圍的一籃子資產並進入更為廣泛的加密市場，機會千載難逢。",
  "HiFi is developing a decentralized retro gaming ecosystem driven by its community. It uses staking and play-to-earn rewards to create a completely new DeFi gaming experience.": "HiFi 正在開發由社區驅動的去中心化復古遊戲生態系統。它使用抵押以及邊玩邊賺獎勵產生全新的 DeFi 遊戲經驗。",
  "ApeRocket is building a suite of products that provide automated yield optimization strategies for BNB Chain leveraging ApeSwap liquidity.": "ApeRocket 正在打造一套產品，為 BNB 鏈利用 ApeSwap 流動性提供自動收益優化戰略。",
  "Bitfresh is developing a blockchain-based community driven social iGaming experience that pays dividends to players and token holders. The platform will be filled with reward systems to give players many ways to win and earn over time.": "Bitfresh 正在開發基於區塊鏈的社區驅動的社群 iGaming 體驗，以向玩家和代幣持有者支付分紅。平台提供多種獎勵制度，方便玩家以多種方式獲勝和長期賺取收益。",
  "Transaction Error, Something went wrong submitting transaction": "交易錯誤，提交交易時出錯",
  "Bidding Error, It is likely you were outbid": "出價錯誤，您的出價可能被超出",
  "Use a crypto wallet app’s browser to connect to ApeSwap.": "使用加密貨幣錢包應用程式的瀏覽器連接至 ApeSwap。",
  "Authorization Error, Please authorize to access your account": "授權錯誤，請授權訪問您的賬戶",
  "Step 1": "步驟 1",
  "Connect Your Wallet": "連接您的錢包",
  "Click here": "單擊此處",
  "to connect your wallet to ApeSwap.": "連接您的錢包至 ApeSwap 。",
  "Welcome to the Most Connected DeFi Hub": "歡迎連接量最大的 DeFi 樞紐",
  "Whether you are new to crypto or you are a DeFi veteran, ApeSwap has the tools, community, and connections to support your decentralized finance needs.": "無論您是加密貨幣新人還是 DeFi 資深人士， ApeSwap 都擁有工具、社區和連接，以滿足您的去中心化融資需求。",
  "Buy Banana": "購買 Banana",
  "Learn More": "了解更多詳情",
  "Offerings": "發行",
  "BANANA Farms": "BANANA 農場",
  "Jungle Farms": "Jungle 農場",
  "NFTs": "NFT",
  "NFA Collection": "NFA Collection",
  "Liquid Collectibles": "Liquid Collectibles",
  "Lending Network": "借貸網絡",
  "Charts": "圖表",
  "Total Trade Volume": "交易總數量",
  "Market Cap": "市值",
  "Partners": "夥伴",
  "Staking Pools": "抵押池",
  "Yield Farms": "收益農場",
  "Earn partner tokens by staking BANANA or GNANA": "抵押 BANANA 或 GNANA 賺取夥伴代幣",
  "Earn BANANA or partner tokens by staking LP tokens": "抵押 LP 代幣賺取 BANANA 或 夥伴代幣",
  "Earn interest by supplying popular tokens": "提供熱門代幣賺取利息",
  "Our Values": "我們的價值",
  "Accessibility": "可及性",
  "Transparency": "透明度",
  "Security": "安全",
  "We create tools for users to leverage DeFi opportunities, regardless of location, background, wealth, or experience.": "我們為用戶創建利用 DeFi 機會的工具，不論其地點、背景、財富或經驗如何。",
  "We build together through transparent governance and processes that ensure our community understands our goals.": "我們藉透明的治理和流程共同創建，確保社區理解我們的目標。",
  "We ensure that the safety of the funds of our users and partners is our highest priority.": "我們保證，用戶和夥伴的資金安全是我們的最優先考慮事項。",
  "Launch Calendar": "啟動日曆",
  "Primary": "初次",
  "Partner": "夥伴",
  "See All": "查看全部",
  "Enter an amount": "輸入數量",
  "Enter a recipient": "輸入接收者",
  "Connect Wallet": "連接錢包",
  "Insufficient": "數量不足",
  "balance": "餘額",
  "Invalid pair": "無效配對",
  "Slippage Tolerance": "滑價容差",
  "+ Add a send (optional)": "+ 添加發送（可選）",
  "From (estimated)": "來自（估計）",
  "From": "來自",
  "To (estimated)": "至（估計）",
  "To": "至",
  "-Remove send": "-移除發送",
  "Unsupported Asset": "無支援資產",
  "Wrap": "包裝",
  "Unwrap": "解包",
  "Insufficient liquidity for this trade": "此交易流動性不足",
  "Try enabling multi-hop trades.": "嘗試啟用多跳交易。",
  "Price Impact High": "價格影響大",
  "Swap": "交換",
  "Price Impact Too High": "價格影響過大",
  "https:// or ipfs:// or ENS name": "https:// 或 ipfs:// 或 ENS 名稱",
  "Custom Tokens": "定制代幣",
  "MAX": "最大",
  "Balance: %balance%": "餘額：%balance%",
  "LP Balance: %balance%": "LP 餘額：%balance%",
  "All": "全部",
  "Blue Chips": "藍籌",
  "Stables": "穩定",
  "HARVEST ALL": "收穫全部",
  "Stake BANANA to earn new tokens.": "抵押 BANANA 賺取新代幣。",
  "You can unstake at any time.": "您隨時可解抵押。",
  "Rewards are calculated per block.": "按塊計算獎勵。",
  "CURRENT": "當前",
  "PAST": "過去",
  "Stake APE-LPs to earn new tokens.": "抵押 APE-LP 賺取新代幣。",
  "*Current max conversion is %displayMax%": "*當前最大轉換是%displayMax%",
  "OUTPUT": "輸出",
  "GNANA BREAKDOWN": "Gnana 明細",
  "Animal Concerts": "Animal Concerts",
  "The Next Generation of Live Events in the Metaverse": "Metaverse 上的下一代現場活動",
  "Animal Concerts is streaming interactive metaverse concerts, enabling both established and emerging artists to deliver amazing next-generation fan experiences. The protocol welcomes a new paradigm for music distribution, working closely with artists to design and mint unique NFTs to personalize and enhance the fan experience while generating new and direct revenue for the artists involved.": "Animal Concerts 係流媒體交元宇宙音樂會，允許優秀及新銳藝術家提供驚人的下一代粉絲體驗。協議歡迎新的音樂發行範式，與藝術家密切合作設計和鑄造獨特的 NFT ，以個性化和增強粉絲體驗，與此同時為參與藝術家產生新的和直接收入。",
  "TrustNFT": "TrustNFT",
  "Decentralized NFT Loans & Marketplace": "去中心化 NFT 貸款和市場",
  "The World's Largest NFT Yield Ecosystem": "全球最大的 NFT 收益生態系統",
  "Jedi Yield": "Jedi 收益",
  "Yield Farm Aggregator": "收益農場聚集器",
  "JDIYield is building a smart portal to increase convenience and security for BNB Chain yield farmers. Users will be able to freely stake or unstake their funds regardless of their accessibility to yield farming dapps. Moreover, users can monitor their portfolios, look at token graphs, and harvest their farms all in one place.": "JDIYield 正在建設智能門戶，以增強 BNB 鏈收益農民的便利和安全性。用戶將能夠自由抵押或解抵押資金，而不考慮收益農場去中心化應用程式的可及性。此外，用戶可於同一個地點監測其組合、查看代幣圖以及收穫農場。",
  "Astronaut": "Astronaut",
  "Hybrid Launchpad": "混合啟動台",
  "Astronaut is building a decentralized launchpad that enables projects to raise capital via crowdsourced fundraising.": "Astronaut 正在建設一個去中心化啟動台，以便項目透過眾籌的方式籌集資金。",
  "Total vesting time": "總歸屬時間",
  "OFFERING": "發行",
  "Coming Soon!": "即將來臨！",
  "Finished": "已完成",
  "LIVE NOW!": "即刻上線！",
  "25% of tokens unlock immediately. The remaining 75% vest linearly over a timeframe specific to each IAO.": "立即解鎖 25% 代幣。其餘 75% 於每個 IAO 特定的時段內逐漸歸屬。",
  "CREATE": "創建",
  "Self - Serve IAO": "自助 IAO",
  "Upcoming": "即將來臨",
  "Live": "在線",
  "Done": "已完成",
  "Search token name or address....": "搜尋代幣名稱或地址....",
  "Presales": "預售",
  "Check out the NFA aftermarket on NFTKEY!": "檢查 NFTKEY 上的 NFA 售後市場！",
  "Ape #": "Ape #",
  "Sort": "排序",
  "Filter": "過濾",
  "Stake Non Fungible Apes to earn BANANA": "抵押非同質化 Ape，以賺取 BANANA",
  "ApeSwap is a DeFi Hub on BNB Chain & Polygon focused on offering an accessible, transparent and secure experience for everyone.": "ApeSwap 是 BNB 鏈和 Polygon 上的 Defi 樞紐，重點為每個人提供可訪問、透明和安全的體驗。",
  "BUY BANANA": "購買 Banana",
  "Support": "支援",
  "Engage": "參與",
  "Learn": "學習",
  "©2022 All rights reserved": "©2022 保留所有權利",
  "Discord": "Discord",
  "Partner Application": "夥伴應用程式",
  "Bug Bounty": "漏洞賞金",
  "Developer Grants": "開發者贈款",
  "ApeTV Podcast": "ApeTV Podcast",
  "Your wallet": "您的錢包",
  "Logout": "退出登錄",
  "Connect to a wallet": "連接至錢包",
  "Metamask": "Metamask 錢包",
  "TrustWallet": "TrustWallet 錢包",
  "WalletConnect": "WalletConnect 錢包",
  "SafePal Wallet": "SafePal 錢包",
  "TokenPocket": "TokenPocket 錢包",
  "Coinbase Wallet": "Coinbase 錢包",
  "Binance Chain Wallet": "Binance 鏈錢包",
  "NABOX Wallet": "NABOX 錢包",
  "ONTO Wallet": "ONTO 錢包",
  "MathWallet": "MathWallet 錢包",
  "Learn how to connect": "學習如何連接",
  "Network": "網絡",
  "Connect": "連接",
  "Copy Address": "複製地址",
  "BANANA reward APRs are calculated in real time. DEX swap fee APRs are calculated based on previous 24 hours of trading volume. Note: APRs are provided for your convenience. APRs are constantly changing and do not represent guaranteed returns.": "實時計算 BANANA 獎勵 APR 。DEX 交換費用 APR 按前 24 小時的交易量為基準計算。注：為方便您而提供 APR 。APR 正在持續改變，且不會保證回報。",
  "APY includes annualized BANANA rewards and rewards for providing liquidity (DEX swap fees), compounded daily.": "APY 包括年化 BANANA 獎勵及每日複利的提供流動性（DEX 交換費用）獎勵。",
  "The total value of the LP tokens currently staked in this farm.": "目前抵押於此農場的 LP 代幣的總價值。",
  "Available LP": "可用的 LP",
  "GET LP": "獲得 LP",
  "Staked LP": "抵押 LP",
  "DEPOSIT": "存入",
  "Deposit Successful": "成功存入",
  "Withdraw Successful": "成功提取",
  "LP": "LP",
  "Telegram": "Telegram",
  "Medium": "媒介",
  "Description": "描述",
  "Listing Price": "上市價格",
  "Withdraw NFAs": "提取 NFA",
  "Hold in Wallet": "在錢包中持有",
  "Option 3": "選項 3",
  "Token Amount": "代幣數量",
  "You will receive": "您將收到",
  "Output is estimated. You will receive at least %amount% %symbol% or the transaction will be cancelled.": "估算輸出。您將收到至少 %amount%%symbol%或交易將被取消。",
  "Input is estimated. You will sell at most %amount% %symbol% or the transaction will be cancelled.": "估算輸入。您將最多出售%amount%%symbol%或交易將被取消。",
  "You are creating a pool": "您正在創建池",
  "Deposited": "已存入",
  "Rates": "利率",
  "Confirm Supply": "確認供應",
  "IAZO Failed. Please withdraw all tokens.": "IAZO 失敗。請提取所有代幣。",
  "MY STATS": "我的統計數字",
  "OVERALL STATS": "整體統計數字",
  "Official IAO": "官方 IAO",
  "Self-Serve IAO": "自助 IAO",
  "Raise": "籌集",
  "NFA Liquidity": "NFA 流動性",
  "NFB Collection": "NFB 收取",
  "NFB Liquidity": "NFB 流動性",
  "ORDERS": "訂單",
  "ACTIVE": "活躍",
  "INACTIVE": "不活躍",
  "Start Earning": "開始賺取收益",
  "I'M READY": "我已準備好",
  "Maximum sold": "最大出售數量",
  "This swap has a price impact of at least %percent%%. Please type the word \"%confirmWord%\" to continue with this swap.": "此交換的價格影響至少為  %percent%% 。請鍵入 「%confirmWord%」 以繼續此交換。",
  "Placing order of %tradeInputAmt%%tradeInputSymbol% for %tradeOutputAmt%%tradeOutputSymbol%": "所下的訂單 %tradeInputAmt%%tradeInputSymbol% 用於 %tradeOutputAmt%%tradeOutputSymbol%",
  "Import Token": "導入代幣",
  "Open": "打開",
  "OPEN": "打開",
  "CLOSED": "關閉",
  "CANCELLED": "取消",
  "No %orderLabel% orders": "無%orderLabel%訂單",
  "Placed": "已下",
  "For": "用於",
  "At": "在",
  "Target Order Price": "目標訂單價格",
  "Confirm Order": "確認訂單",
  "Output will be sent to %receipt%": "輸出將發往%receipt%",
  "Trade tokens in an instant": "即時交易代幣",
  "Remove send": "移除發送",
  "Required %symbol1%/%symbol2% change": "要求%symbol1%%symbol2%變化",
  "Place Order Anyway": "以任何方式下訂單",
  "Place Order": "下訂單",
  "Approve Successful": "成功授權 ",
  "View Transaction": "查看交易",
  "Harvest Successful": "成功收穫",
  "Ape Harder Successful": "Ape Harder 成功",
  "All Tokens": "所有代幣",
  "The total value of the tokens currently staked in this pool.": "目前抵押於此池的代幣總價值。",
  "GET": "獲得",
  "Twitter": "Twitter",
  "View Token Contract": "查看代幣合約",
  "Autonomy Prepay": "自主預付款",
  "When": "當",
  "equals": "等於",
  "will be swapped for": "將用於交換",
  "Something went wrong please try again": "出錯，請再次嘗試",
  "Buy Successful": "成功購買",
  "Get LP": "獲得 LP",
  "Claim All": "全部領取",
  "Transfer Successful": "成功轉讓",
  "CONFIRM": "確認",
  "Vesting Term": "歸屬期限",
  "Bill Value": "計價",
  "Market Price": "市價",
  "Transfering": "轉讓",
  "Pending": "待定",
  "Recieving Address": "接收地址",
  "Paste the address here": "貼上地址於此處",
  "When transfering the NFT all pending rewards will also be transfered to the receiver address.": "轉讓 NFT 時，所有待定獎勵時也將轉入接收地址。",
  "I understand the new wallet gains ownership of all unclaimed assets.": "本人理解，新錢包將獲取所有未領取資產的所有權。",
  "The Legend": "圖例",
  "The Location": "地點",
  "The Moment": "時刻",
  "The Trend": "趨勢",
  "The Innovation": "創新",
  "I understand that I am purchasing {bill.earnToken.symbol} at a price above the current market rate, and would like to continue.": "本人理解，本人正在以高於當前市場利率的價格購買 {bill.earnToken.symbol} 並希望繼續。",
  "Banana Bill": "Banana 賬單",
  "Claimable": "可領取",
  "Treasury Bill": "國庫券",
  "BUY BELOW": "在下面購買",
  "Treasury Bills allows users to access tokens at a discount in exchange for their liquidity provider (LP) tokens. Each Treasury Bill is a unique NFT that represents the contract and its respective reward tokens, which vest over a certain amount of time.": "國庫券允許用戶以折扣獲取代幣，用於交換其流動性提供者（LP）代幣。每個國庫券是獨特的 NFT ，代表於一定時間內歸屬的合約及其各自的獎勵代幣。",
  "For more info, visit the Treasury Bills page in our Documentation.": "若需更多資訊，請訪問文檔中國庫券頁面。",
  "Your Treasury Bills": "您的國庫券",
  "List View": "列表視圖",
  "All Your Treasury Bills": "您的所有國庫券",
  "Show expired": "顯示失效",
  "This is the amount of tokens that have vested and available to claim.": "這是已歸屬且可領取的代幣數量。",
  "This is the amount of unvested tokens that cannot be claimed yet.": "這是未歸屬且未領取的代幣數量。",
  "VIEW": "視圖",
  "This is the current discounted price of the tokens.": "這是代幣當前的折扣價格。",
  "This is the percentage discount relative to the token's current market price.": "這是代幣當前市價有關的百分比折扣。",
  "This is how long it will take for all tokens in the Bill to fully vest.": "這是國庫券中所有代幣完全歸屬耗費的時間。",
  "Available Treasury Bills": "可用的國庫券",
  "This is the time remaining until all tokens from the bill are available to claim.": "這是直至國庫券中所有代幣可領取的剩餘時間。",
  "Fully Vested": "完全歸屬",
  "Treasury Bills": "國庫券",
  "Compound": "複合",
  "to go to the liquidity provider page. Select the desired bill tokens (i.e. BANANA & BNB) and add liquidity.": "進入流動性提供者頁面。選擇所需的券代幣（即 BANANA & BNB ）並添加流動性。",
  "Select and Buy": "選擇和購買",
  "Select the Bill of your preference, and click the buy button.": "選擇您選擇的券，然後單擊購買按鈕。",
  "Receive and Claim": "接收和領取",
  "Receive your NFT, claim vested tokens or trade the NFT.": "接收您的 NFT ， 領取歸屬的代幣或交易 NFT 。",
  "Name or Address": "名稱或地址",
  "Token 2": "代幣 2",
  "Education": "教育",
  "Self-Serve Iao": "自助 IAO",
  "APRs are calculated based on current value of the token, reward rate, and share of pool.": "APR 根據代幣的當前價值、獎勵利率和池份額計算。",
  "Self Serve Offerings": "自助發行",
  "Golden Banana": "GOLDEN BANANA",
  "Polygon Farms": "Polygon 農場",
  "View on PolygonScan": "在 PolygonScan 上查看",
  "Banana Farms": "Banana 農場",
  "Welcome to ApeSwap Treasury Bills": "歡迎來到 ApeSwap 國庫券",
  "Dont see a pool you joined?": "是否未看到您加入的池？",
  "Create protocol-owned liquidity with yield-generating NFTs": "以產生收益的 NFT 創建協議擁有的流動性",
  "Collect": "領取",
  "Lend": "借貸"
}
